老娘的草根飯堂 － 四喜烤麩

多年前，老娘在翡翠拉麵小籠包叫過黎食，有d驚艷！
果時仲未知呢個世界有烤麩呢樣野！
之後擺左係個心度，但睇其他人整好似都幾麻煩下！
所以一直都無動手，直至前排係吉仔記見到有一小塊烤麩賣就心思思想做一次 ！
試過煮完立即食和雪過先係！真係凍左食係好味d！
仲可以擺到一排，可以煮多少少放雪櫃！
得閒拎黎做餸或者送飯，家中兩老又可以食！
真係好唔錯！

BTW, 我覺得呢味野kilo一定好歡喜！但可惜……佢無過黎！

My fanspage:
My blog:
ig: _oldlady_
四喜烤麩：

正呀

半個上海人 次撚次過年就見到
見到都厭

老娘呢排出post密咗
打算新年整你嗰個黑啤糖醋骨食

老娘

過年都係果幾味架啦～
唔好食既咪仲慘

老娘B祝你新年好！

做我女朋友

因為呢個同黑啤糖醋骨係同一餐黎

最緊要大家身體健康

老娘又嚟暖人心脾

我勁鐘意食
有食譜可以一戰

比你咁講，我好開心
最緊要你地鍾意睇

無人理真係勁灰架！

睇落係咪唔算好難呢！
你試過一次包你唔再係出面食

甜到唔知點, 食過吸汁吸得太勁, 口爆咁

搵日試下先，未食過

好鐘意食呢樣野以前成日買罐頭食

老娘，你記唔記得我?
我今日去宇治買咗藤之白啦

老娘終於過左黎

好耐啦喎

我哋呢啲打工仔 做到隻狗咁 放工餐餐都求求其其
唯有隔空j老娘啲food porn